去美國要交出連登account 點算

美國d移民官咪知我專食TB?